港人對監警會報告異常冷靜。麻木

今天的因
明天的果

他日不要怨天尤人矣

你對呢份報告有反應，證明你地對份已知立場既垃圾有期待

由保蝗黨做主席、副主席騙製既報告有什麼好動怒的？

努力裝備自己，適當時候給他們迎頭痛擊就可以了

冷處理就可以了

從來都係要求「獨立調查委員會」，而不是「太監警會」既報告

這樣也好，港人更堅定要有「獨立調查委員會」

預咗有用就唔使成立獨立調查委員會啦

外國專家一早辭哂職，你想有咩期望

根本都預左佢會講D咩
你唔係覺得份報告會建議成個政府提早換屆，趕走中聯辦下話

你對份野有期望先有失望

no feel

conclusion: 樓主on9, 失敗主義, 負能量, 分化

都冇期望過份野
你想我俾咩反應

柒少陣

你會唔會對鉛水報告 沙中線報告有期望

who fucking care呢份垃圾
邊個對個份100招奶共全接觸有期望

獨立專家都走晒
拉

係「五大訴求」
而唔係就咁「獨立調查委員會」

依家就咁得個「獨立調查委員會」係廢嘅

好嬲。 完。

打壓左咁多個月 港共見成效
掛住幫趁黃店
但藍絲又未死得

你會對文匯、大公嘅報導有反應？
一早預知嘅結果，會激動先係異常

有冇巴絲做17國語言既監警會報告導讀?